Registro de eventos digitales

Pasados ara la implementación.

1. Crear la base de datos con sus respectivas tablas y realizar los insert, que se encuentran en la carpeta DAtaBase

2. Importar el proyecto de Java en Sts, y levantear el proyecto para exponer la api en localhost

3. El proyecto de front end, por complicaciones con los submodules de la carpeta del git, no me permitio subirlo, la alternativa fue subirlo como .zip.

4. Proyecto de Java: Especificaciones.
    4.1 Java 8
    4.2 SpringBoot V 3.
    4.3 Maven
    4.4 ide sts-4.6.2.RELEASE

5. Proytecto de Angular    
    5.1 Version de node 12.22.6
    5.2 Angular CLI: 13.3.4
    5.3 Package Manager: npm 6.14.15
    5.4 angular Material v 13

5. Base de datos Mysql
    5.1 user root
    5.2 sin pasword
